屌你老母pepe.hk 食左咁撚多人肉饅頭仲有人送錢比佢洗

痴撚線香港人

澄清咗咁多劑連白影都幫佢地澄清埋都仲有人反

盲反都有個譜吖

仲貴撚過hktvmall
d 錢又唔撚係捐

好撚貴
但黃店？店名都無嘅

留名

垃圾傻閪港豬 快撚D大爆發
全世界大洗牌

屌呢間仆間偽黃店
唔該大家唔好比機會佢發國難財
靠黃色吸左一大班follower而家高價賣口罩
正一仆街冧家產

D貨同水貨店咁似
會唔會係水貨店老板開?

本身想同佢買口罩
但係睇睇吓好似唔多對路..

我都係差啲買咗

與俄國畫家pepelangelo(Olga Vishnevsky) 一事詳細跟進

前科

人地60蚊出到口罩
佢148蚊
都算
成個page賣suppliment 都不特只
同俄羅斯妹個版權問題只係丟淡 係未解決架

你search下邊幾個係老闆就知點解咁仆街

我見到呢盒嘢賣60蚊O 晒咀.
其他牌子都係賣2X蚊

屌佢老味
一盒alcohol swab 賣110蚊

我晏晝睇先60. 而家賣120

[行動]129黎明行動 召喚嘔吐師-

屌佢老味
人地澳紙200蚊 10000張阿 賺撚死佢

你去佢ig 講啦 ig ig 既人都唔上連登

偽黃店

diu

DEL 左COMMENT啦屌你老母
擺上黎唔得?

原來

岩岩佢係facebook出左個post幫人美國訂口罩$38盒

但好似淨係得BFE唔係好擋到

咁惡既咩佢
不過佢都幾勁
衰左1野版權 follower都1樣唔跌
到底係香港多港豬定係點

之前個 和理宵
賣口罩 搓手液
都係咁

一路買 個價一路升

係咪又係銅鑼灣和理宵嗰啲人

偽黃

可以講多啲？

大家真係要小心呢間黑店，請廣傳

呃開人？

幫手推 P牌推唔郁

我係咁推係咪冇用?

推一推 待澄清 賺錢唔係唔得 但一但係食人血就唔得

好似唔係同一間黎

sor9眼殘自膠

你岩, 對唔住

push

姐係又係accstore？ 唔明
之前好似又係E個人俾人擺過上來

一早話係仆街
無人信

accstore衰咩

acc俾人踢爆=上面巴打貼ge咩basketball咩9
又係cs無人回 十萬年唔出貨之類D衰野
google accstore黑店有更多 有一排好多人討論

冇錯 睇返個POST 呢個人似係開慣網店專呃尻人 一個職業騙徒 原POST 有起底

咁幫手PIN

又係E間野

原來fb仲多負皮

推 身邊有班淺黃成日問買唔買pepe

港豬不意外

最緊要有得打卡

[人血饅頭] 黃店出售濕紙巾抬價幾倍

人血饅頭好唔好食

笑死 得bfe 但又昆到人

推

Push

尋日見到佢賣$189
仲諗緊點解有戇鳩仔買
仲話自己黃店

平時我買依d 一盒都係十幾蚊

原來另一牌子
買都戇鳩

唔好話因爲你蠢

仲有依款
平時係屈仔買開廿幾蚊盒
佢係咪傻撚咗？

賺撚到笑
搵人去佢fb 督爆佢啦

上熱門！

佢用pepe個名
但入面得老翻pepe
唔知以為精品專賣店
但又九唔搭八有口罩/其他立雜嘢賣

真係有淺黃走去買？
成$2張濕紙巾喎
買嚟當捐錢定肺炎上腦

正常價: 幾毫子/張

全世界都要知

推
仲有好撚多人留言多謝佢
得啖笑

點解有咁多港豬
老實講 蠢到咁既人真係有政治智慧分辨時事咩

做黃絲就係睇穿中共既騙局
呢班人反而走入另一個騙局 真係好撚蠢

人血完仲不段繼續製造恐慌

而家又賣埋咩噴霧 喂 做乜鬼

噴霧又食一次人血饅頭 話買到嗰啲係咪都係媒嚟？ 有無人真係買到 買幾錢 隔離鋪 講緊買都係100樓下 話澳洲賣到2000港紙 好撚假

同場加映：
抱歉借個位，啱用求幫p牌輕輕推
【有圖】希望唔係17k黃絲比人誤導買口罩

推啦

up

push 左先

我唔知佢係咪人血
但我訂過兩次野 可能都係第一批
口罩: $68一盒50個果陣訂 已經到晒貨 (年三十已經可以自取 但係我懶得上去 最後年初五寄到黎屋企)
酒精濕紙巾: 好似係$50一盒100張果陣訂 訂果陣有寫明年初七先出貨 所以未到手

咁好公道講句
事實係我次次訂完隔一日上去睇
D價錢已經變左DOUBLE或者更多
所以值唔值大家自己諗

之前偷左俄羅斯畫家pepelangelo 嘅蒙羅麗莎pepe上自己個網賣搞到要出動全世界為左哩間人血饅頭網店向畫家道歉
間野有冇誠信自己諗

幫推

一件事還一件事

今次訂口罩真係收到貨，唯一無cut單

大家同路人 不割

收到貨

Pish

其實咩撚野叫黃店聯乘？
黃店變成一個branding?
Cross over人血？

屌 非常認同

好似好多人都唔知咁，btw 新年後，有冇人成功買到？

印個Pepe D嘢就賣到鬼死咁貴
又唔見有話捐錢
頭先話有口罩賣
Mon實都完全唔見有
一直顯示sold our

好似借用緊pepe嚟draw大家attention再開始買嘢賺錢咁

白兵係鬼定人你都唔知啦

bmhk, acc store, 都係同一個老細
叫何啟賢, 中學讀將軍澳官立中學, 仁濟醫院靚次伯中學, 大學讀ust
佢所有網店都係用同一個地址
新界火炭山尾街15號峯山工業大廈7樓B室
都已經唔係呢個時間先食人血饅頭
反送中已經食緊, 賣豬咀賣相關product
網站話會將收於捐出去, 實際去左邊無人知

其實佢有無公佈過啲錢去咗邊？

岩岩又到多一間, 叫Lifehack

Report到佢啲page收皮就得
Pepe擺明侵權

Pin 樓主

Ig開post講
落埋hashtag

pish

收到酒精棉 50蚊100張

1月尾 買過口罩 $78

1.話當中$10會捐出去，但一直無講捐俾咩機構/組織

2.批口罩係澳洲貨，紙盒裝住d口罩，一打開連個透明膠袋都無，係咪正常？

直到依家都無講過？

即係依家total 4間？

輕鬆袋60萬
$598一套，1000套
支洗手液 WTF 出面賣$30
成set比盡你 $200

但好多傻仔送錢

佢話賺到返嚟嘅錢會捐出去
但係從來都冇證明過自己捐左！

醒下啦香港人
唔好因為口罩失去理智

有冇人做個最強整合啊

同意

唔好推啦人地仲要食人血

人血撚

上唔到熱門冇用

上到都無用，啲人根本唔在乎

佢日日怨婦mode 出post 不斷話自己唔係人血

真

囉間野 靠隻公仔揾唔小

攞pepe賺錢都算
話明捐錢出去

捐左未？有冇證明？

隻公仔淘寶$30
仲要係假

好似冇見佢 捐過咩錢

最近重要11k請人
可能好好揾

所以根本間野好鬼

點都push到佢要交證明出黎
證明咁耐以黎有捐過錢出去

有無人見過佢話會捐錢既收據？

佢從來都冇post過

上佢facebook page睇
有人話佢會del comment

留名睇下面留言既比人鬧返轉頭

推到上熱門比人睇

推下

屌佢中肺炎啦

偷咗人地蘋果條片，
仲要加埋水印

請大家唔好信呢間人血饅頭, 佢講咩都好都係想洗底博返大家比錢佢賺

不知幾多傻撚follow緊 真係屌都廢撚事
推個post上黎比多d唔知乜事既傻仔睇

仆街啦

取消咗個 五百幾蚊嘅套裝

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

NT Buyer, , PePe有嘢•港HK PePe
邊間先係真? 同邊間先係之前中環店?
定無一間係? 好亂